{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_069303",
        "source": "도서",
        "writer": "김필송, 김한송",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5276-039-5",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "궁극의 메뉴판",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2011-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "리노크 경산점"
    },
    "text": "慶山クウム菓子専門店は、正平駅1番出口から徒歩2分の距離に位置しております。 ここでは、さまざまな種類の焼き菓子が楽しめます。 フィナンシェラスコは2,500ウォンで購入でき、バスク·バスクは5,500ウォンです。 また、ティグレは2500ウォン、レッドベルベットマドレーヌは2900ウォン、フィナンシは2300~2800ウォンで販売されます。 様々な味と価格帯の焼き菓子が楽しめるここであなたのお口に満足してみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この菓子専門店はどこに位置していますか？",
            "answer": "慶山クウム菓子専門店は正平駅1番出口から徒歩2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この菓子専門店で販売されている焼き菓子の種類は何ですか？",
            "answer": "この菓子専門店ではフィナンシェラスコ、バスク·バスク、ティグレ、レッドベルベットマドレーヌ、フィナンシなど、さまざまな種類の焼き菓子が販売されています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシェラスコの価格はいくらですか？",
            "answer": "フィナンシェラスコは2,500ウォンで購入できます。"
        },
        {
            "question": "バスク·バスクの価格はいくらですか？",
            "answer": "バスク·バスクは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ティグレの価格はいくらですか？",
            "answer": "ティグレは2,500ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "レッドベルベットマドレーヌの価格はいくらですか？",
            "answer": "レッドベルベットマドレーヌは2,900ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "フィナンシの価格はどれくらいの価格帯ですか？",
            "answer": "フィナンシは2,300〜2,800ウォンで販売されています。"
        },
        {
            "question": "この菓子専門店で他にどんな味の焼き菓子が楽しめますか？",
            "answer": "この菓子専門店ではさまざまな味の焼き菓子が楽しめます。詳細な味の種類と価格帯はお店でご確認ください。"
        },
        {
            "question": "この菓子専門店の特徴は何ですか？",
            "answer": "この菓子専門店は様々な種類の焼き菓子が楽しめることが特徴です。"
        },
        {
            "question": "この菓子専門店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間についての具体的な情報は提供されていませんので、お店の公式ウェブサイトやお問い合わせ先でご確認ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 155,
        "QA": 435
    }
}